1. Опишіть своїми словами, що таке метод об'єкту
***
Метод об'єкту - це функція, яка є однією з властивостей об'єкту. Однак записуючи метод об'єкту можна не писати слово "function", а просто написати ім'я цього методу і (). Наприклад: 

user = {

        firstName: 'Leeloo',
        lastName: 'Dallas',
        showDocument() {
        alert('Multipass');
        }}

У цьому прикладі остання властивість об'єкту (showDocument()) і є методом об'єкту.
***

2. Який тип даних може мати значення властивості об'єкта?
 ***
 Будь-який. Ключем властивості може бути рядкок або символ, а у значенні властивості може бути будь-який тип даних.
***
3. Об'єкт це посилальний тип даних. Що означає це поняття?
***
Коли ми присвоїмо якійсь змінній значення з типом даних ''об'єкт'', то у ній зберігатиметься не сам об'єкт, а посилання на нього(тобто адреса, за якою він зберігається). І коли ми копіюємо цю змінну, то копіюється посилання, а не сам об'єкт. Після копіювання ми отримаємо дві різні змінні, які зберігають посилання на один і той самий об'єкт. Якщо через одну змінну внести якісь зміни в об'єкт, то через іншу ми теж матимемо доступ до вже зміненого об'єкту. 